會唔會比女朋友知自己連登ac

佢冇ac 想叫我借比佢
我猶疑緊..
借左咪比佢知道我啲秘密...

巴打女朋友讀緊中學開唔到ac?

唔想自己純情形象就咁冇咗

唔好借

正解

俾佢知道係gay既點算

Ac定女朋友自己揀

用真名上連登冇人信

叫連仔幫你delete 晒你d gay post 先囉

我諗緊如果借咗 話同人共用
將啲戇鳩po屈晒落其他人度 唔知得唔得

可以選擇del咩

開過第二個帳俾佢用囉
一係大學email
一係屋企isp

AC正正常 借都無所謂
但你啲post吞精 打丁 屌屎忽
勸你唔好借

俾你發現咗

CLS

推上熱門 等你女朋友等知道

咪呀 行動po緊要好多

10月20

光復香港，時代革命

吞精一問

千祈唔好畀佢知，你會後悔的

千祈唔好畀

利：過來人

真名上連登冇人信

叫佢開個咪得